{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027058",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 대전갈마DT점"
    },
    "text": "駐車可能な駐車場はDT進入路の内部に位置し、平行駐車3台が可能です。 駐車条件は無料で、営業時間は日曜日から土曜日まで午前07:00から午後22:00までです。 駐車場に行く道はカルマ交差点からカルマ歩道橋方向に250m先のカルマ歩道橋バス停から200m先です。 駐車場の内部には様々なドリンクメニューが用意されています。 カフェアメリカーノは4,500ウォン、カフェラテは5,700ウォン、スターバックスドルチェラテは5,900ウォン、キャラメルマキアートは5,900ウォン、カフェモカは5,500ウォン、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォン、コールドブルーは4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラックティーが5,700円、マンゴーバナナブレンドが6,300ウォン、エスプレッソフラペチーノは5500ウォン、ジャバチップフラペチーノは6300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどこに位置していますか？",
            "answer": "駐車可能な駐車場はDT進入路の内部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車条件は無料です。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は日曜日から土曜日まで午前07:00から午後22:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場までの道のりはどうやって行けばいいですか？",
            "answer": "駐車場に行く道はカルマ交差点からカルマ歩道橋方向に250m先のカルマ歩道橋バス停から200m先です。"
        },
        {
            "question": "駐車場内にはどのようなドリンクメニューがありますか？",
            "answer": "駐車場の内部には様々なドリンクメニューが用意されています。"
        },
        {
            "question": "カフェアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェアメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンドの値段はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンドは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソフラペチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソフラペチーノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャバチップフラペチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャバチップフラペチーノは6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 580
    }
}